今日同c6嗌交..

幾個鐘前為左幫小朋友拍片，我話c6拍嘅角度好怪，影得唔好睇，之後叫佢拍多次，佢話唔拍之後去左打機，我都冇手又拍小朋友又要坐埋一齊，總之一定要佢幫，之後我再講多兩句，佢晾晾下衫掉我啲bra落街，嚇死我，我覺得發脾氣唔應該掉野.....站時佢有佢係房，我有我陪小朋友

推

咩叫C6